南昌中發生咩事？

【即時】(03:31) 在深水埗「南昌中」選區，經歷過第一輪點票結果後，爭取連任的民建聯劉佩玉取得1,500票，而人稱「深水埗二妹」的民主派林倩同則取得1,501票，二妹以一票之差擊敗劉佩玉。其後劉佩玉要求重新點票，覆核問題選票後，最終的投票結果為劉佩玉以1,640票，擊敗獲1,538票的林倩同。

多成百幾票？明眼人都知咩事啦

做假啦屌

做假啦，cls

Cls突然多成百票

仆街

好嚴重

選舉呈請

不如你話多1000 票啦屌

推

推啦

on撚9

嘩...

二妹

屌。。。

仲有冇途徑可以追究

cls?

贏變輸差百幾票 屌你啦

推推推

有咩可能爭咁多

多出黎果啲票邊到變出黎

無知一問 可唔可以要求再點?

怒推
On99
憑空多成百幾張票

有無係現場既人知咩事

邊有可能呀

有冇人係現場？

屌 假撚到 突然多左成張票 你估你大衛高柏飛啊

屌

而家點

痴撚線㗎 本身贏一票㗎嘛

理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園

零晨時份，理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園，他們先被帶到向警方登記，再送往醫院檢查，暫時未有被捕。據悉，2人分別是21和22歲，都是香港城市大學學生。游說他們離開的急救員表示，這兩名留守者狀態十分惡劣、身心俱疲，有創傷後遺症徵狀，留守期間一直擔心警察有下一步行動，花了很多時間才說服兩人離開。該名急救員又說，估計理大校園至少還有20人，部分更出現輕生念頭，據他了解曾有至少5人鎅手自殘，情況令人憂慮。

2019-11-25 03:56:31

點解會多咁多張票？

假到仆街，可以點？

現場手足唔好比佢地就咁走!!

簡單啦 重選一次 搵cam影實 一張一張拎出黎睇

票站門口每時段投票人數表係邊?
冇人影到?

有冇人幫手睇吓關唔關選舉事
喺正佢支旗隔離派嘢
問點先有得拎佢就話65歲以上先有得拎
後生唔洗排
套唔到料問佢關唔關選舉事

仆街黑警

二妹 求下你唔好放棄